全新兵種: 雜務兵

Well 雖然個名冇咁型
但我覺得好有用
雖然小妹我唔係最勇武嗰種
但我都發夢喺前線岀現過

由於冇大台
示威者嘅行動難免會比較混亂、低效率。

以消息嘅傳遞為例
示威者較為依賴特定兵種:哨兵
但當有突發情況岀現時，沒有哨兵就令現場資訊十分混亂。

908一役，在場遊行人士並沒有意識去留意附近情況。大多著眼於如何處理党鐵站岀口、如何獲得更多投擲物及障礙物。

不久，有其他街口嘅遊行人士跑過嚟:
有狗清場吖！快啲走吖！

呢個行為有幾點唔好:
1.資訊不足
冇確切狗隻數量、種類;狗隻嘅去向、行踪等。

2.引起恐慌
慌張嘅情緒係會傳染，人嘅自然反應係走。
例子參考各狗隻清場片段。

處理呢種情況要先安撫該名手足，
然後詳細詢問狗隻數量及去向:
軍裝定防暴？
有幾多個/車(EU定狗籠)？
由咩方向去咩方向？

於現場以上問題基本夠用，少嘅唔洗驚，多嘅驚嚟冇用。

我會先問清楚，然後自己去做哨兵，跑去附近街口問下其他手足咩環境。以獲得一手資訊去同其他手足講。

sor for1999
我想表達嘅係
唔好限死自己咩兵種
我地係超級唔夠人用
喺呢啲情況下
必須咩都識啲
唔求精通，但要識要知

冇哨兵/冇tg gp報料
就要有人去做哨兵

唔夠人去set RB
就要有人頂上

唔夠物資
就要有人負責搵物資返嚟

我地冇大台
呢啲嘢一定要自發做
積少成多 聚沙成塔
每人做多少少 個效果就多好多

兄弟爬山 各自努力
我地要煲底除罩相見架
有錯輕力啲屌

推

p牌無得推。但你講得好岩

幫手拎走啲物資
唔好俾狗充公

推！

一上到最前線見到狗有人大叫「走呀，快啲走呀」
真係好影響士氣，同好驚
如果叫有狗嚟，大叫大家小心啲，各就各位，個反應會好唔同

樓主正確
其實係要

萬能俠

[727] 游山玩水Online 佈陣 組織 戰術